[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3653)

I11

slow

搶閪咩

我了

1001都有 i11難唔到我

可以抽我了

我

正氣

邊個牌

Ip我了

樓主仲未死

fc首爾x fc江原✅✅
阿特✅
特雷

可以再玩

阿特我愛你

哈士奇取消關注

Iphone抽我

正有花生食
lm睇走數

iphone me

抽我抽我 iphone8plus夠了

Mama 屎帕1.97？

抽iPhone!!!

正氣阿特盤gel

抽還抽 skip cd-rom arrrr

ip11 pro max我來了 真係80分鍾都不要消失希望

好撚攰

大雄巴 我了

Iphone11開出

勁到

Iphone 我黎啦

真！

iphone我了

我了！

手機呢

iPhone

邊個派iPhone miss左!

I phone!!!

愛華頓定般矛

大雄巴

叫左咁耐 仲唔係我？

mememememe

下場幾點 諗緊落唔落去入錢 戶口冇錢

真係防暴綠

我 iphone

iPhone了

連登之力
抽iphone了

Skip cd rom同抽幫你屌個d啦。。。

留名睇抽iPhone

係咪有iphone抽

你

支持走數

哈士奇我dllm

喂今日我生日 不如當生日禮物送俾我

半0全3

伊巴屌你老母傻閪

祝你成世都諗起嗰個垃圾呂布

抽呀

手足好屌得

Me

睇派 抽中我

留名睇抽iphone

真

有幫手屌

小2來一打花生

9點應該玩

Miss左抽iphone
大家加油

Mama 明神13.5s too

錫周三再入多球please

我要20有留名 係咪抽

博唔到

講真我岩岩淨係見到幾個屌波 eg長井

留名睇走數

幾時有抽獎睇

生日快樂

Lm 支持大雄bro 我了

想要 lm

2.5s串星期三就咁爆左

抽iphone味

我都有份架！

絕望地屌到12

lm

當我死架

熱拿亞手足心在淌血

Sana正氣

多謝手足
話左頭20就20
依家搞

厲害👍🏻

哈知乜撚野 入返球啦

走數

抽未呀 大雄狗

Gchi sana iPhone

gchi

好波!

有iphone抽就ok

搵人幫我搵返我話抽果2條cm出黎ok?

落力屌到89都仲屌緊 我了大雄巴

西真係下半場停角 唔好講笑

出水唔撚講聲

西維爾仲唔入

OK

仲唔係我？

好

Lm

有iPhone 抽

屌 我話幾個 eg長井姐
我都屌波啦

M巴下場幾點
又要追數

派比佢

加我 tg你d岱兒相睇晒

閪維爾快入啦 屌

你都唔止一次事後la，派波post咪得

佢唔係買料咩

屌你老味 3紅都入波 咩世界

Molagg

寶蛇買咗乜

我 等陣

你呢排點

我想睇個位巴打抽叫雞多啲 唔好走數呀

走數輸撚死

LM

抽左未

i11我了 我咁落力屌

岩先重有個阿特絕殺派 唔見左

是日笑話一則

唔識

上個post頭20麻

愛華頓手足

贏幾多 我

agger

今個

10 1 100

今日生日 大雄巴派我可以嗎

仲要第一個留

.

嘩

日本G

準備緊抽iphone

佢話找左iphone數請大雄叫雞

咪撚玩啦頭20 起碼10個cd rom 咁唔公平

睇下係咪真係會有人抽

Between 我派，你都咪撚走數啊
由一開始jer到完場

捐算？

支持我老4 sana

ok

我我我 留名iPhone

新力寶 星期三

英冠兩場開大

走數啦無留名牙我

臭倫堡 西維爾
兩隊㩒屌打和

真心想知出到抽i11巴打買幾大

等巴打們收到iphone 11 pro max 同mac book 再睇點抽

支持！

支持抽到長井

有無手足cap返係邊個

抽中你就最公平啦

邊場

買幾撚大先會抽iphone cls

屌原來冇我份 走數啦屌

所有話叫人留名唔抽既日日踩屎！

大雄 我幫你屌到咁行 唔係無我丫

送big mac算啦

唔理有無份lm左先屌

想睇下邊個抽到

唔係話抽人叫g咩

消失左啦

仲jer緊

抽抽抽
1/20。機會中iPhone
抽中我派1000 依度抽

我想食2家茶禮

係

祝中

尸口巾

我明西維13.5s

好想知邊個會抽中

唔洗睇 實係我

在

大雄 波台慣例skip cdrom arrrrr

I’m ready

1

叫咩雞先

屌你老母閪 點賭

大雄巴 fake兩球1:0都仲係不要消失希望

無你係正常

想知條友話派what
唔係淨係iphone11咩

買大 對衝下

支持真漢子

你同風花吹雪果位手足都屌得好落力

全黑。全白。生日快樂。又要carry我明

賽前買左過關 呢場飛

Me la

西維快手

加埋你
見你咁認真

Thx mama

直接派我啦

大雄抽我！ 我幫你屌咗好耐波。。。

都未抽 抽中先啦

gel定

你上面

都未派 派左先啦

唔同我講

我真心屌波 想轉手機

睇走數

爽死

努力嘅人會有回報

我抽中IPHONE既話 我派番1000出黎

哈唔知乜撚野追和未

長期波post 點都要加

11.5 s 點頂

mememeen

哈德周三入多粒先

我都有叫下

飛燕12m

我派鳩毛百條 頭100

走數啦屌

llm

比人2:0

阿特中返注都好d 垃圾伊巴

u

謝 星

加埋！

抽你

我抽中i11 我捐3k落612基金 不走數 想轉手機only

mama神仙來 頂到既你

加埋

ok gchi

幾時抽iphone

西狗入未

大雄抽我 我係多啦a夢

講真純粹講運 抽中我既話 派番4位巴打300 屌足一場希望中

Gchi

Thx

1-0 西維爾

閪維!!!

Lm睇走數

利申2.5s

比星火

s

飛燕1比0

差d

我！

好緊張 邊個會中

Meeee

捐夠5k 實中你

屌咗咁耐波 希望中

抽中我 頭10抽1個派返出去

捐，快，post，ok？

唔識報分咪撚報

屌
買左艾拉好似上左賊船咁...

留名中長井

好耐冇中過啦

我明果然痴線

Cls

成個post都係抽

lm起機靠你

真係好撚緊張 快d抽

gogogo

我啦

達斯-5

西維又開始控角了

想睇

哈馬比1.6主w咁低馬會中左風？

中sana 留馬會戶口

好緊張 1/20

我中左手機我損原價比612巴打

咁撚多人gel 我
係咪cls

我買咗11.5s直頭喊緊...

失控

進擊的大雄 我係防守的靜香 抽我吧

個心跳咗下

中我派番2000出去啦!!

西維爾靚到

未完場喎我彪

must中me

仲有mac
2個一齊先得

波琴大波唔係開唔到掛

今晚d大抽獎咁撚激
平時都係抽下100 200

我12 13角細
以為你買左大

mama
佢到底話派咩姐
唔係淨係部電話嘅咩

抽未

話你聽，我唔會再奶愛華頓野

買你隻乘勝追擊追唔到

係咪有i11同mac

加油牙 長井！

gchi , 普天同慶抽macbook 同iphone

倒蝕la

等緊抽

好緊張啊

中秋金多寶

走數啦屌 班職乞唔值得架
除非抽埋我

真 太誇張

一場阿特2.5B又有11又有mac

[red]派金色鳩毛一條 頭十抽一[red]

Leeds 1:0

抽中我派部iphone 出去dllm

66666

-4

拎5k出黎派 波台癱瘓都似

哇，咁撚多人，10分鐘半個post

派我未dllm

賓周三

屌 冇紅色

全黑 生日 100比你
轉數快

波琴刷c plz....

頭20派100都開心啦

波琴刷角阿

樓主好波！

哈士奇 拿拿林降班thx

鳩毛係金色就得啦

1部IPHONE分20個 500仲開心 公平

屌 等抽獎好過賭

差啲走唔到
下注中就派

究竟邊個會係主人公

不如頭20個每人500點睇

你真？

抽到未

哈德 周三 gogogogogoal

我抽中1000既話 我派番500出去

英冠2.5b😭

如果佢成功派出
我派100

著

Dllm波琴炸撚埋
反cup想抽件

thx bb

G持 但角大首選

笑4

Ho

你又岩

西維1:0 6c

睇下長井就知

幾時抽

波琴角阿

好大機會要派

英冠2.5b

個post推得勁快

西維比多粒先

達斯-4c

請停止gel我
Thx

13

頂到既 下半鳩搓

屌，唔撚洗賭波啦，轉做抽獎post啦

大雄巴打派中我我頭10抽5 派200

會中 gel定先

屌老母炸撚左？

請抽中我

派派派派派 頭20每人500啦不如

me

Ok me

I

i

好撚緊張

支持將錢捐俾星火
救香港好過

抽中200 我派100

2019年仲有人買leeds
出嚟比我笑下先

抽咁耐仲未抽中

屌你老母臭閪波琴咁撚賤種

中長井 留tg

肉都冇埋

艾拉似NG

電話買唔到都係唔派了

洗唔洗po番一開始lm屌波個20個比佢抽

放底馬會戶口我抽頭十 同佢講聲祝君好運

奧倫堡肯贏波未

gel我班友係咩心態

任買喎

捐錢救香港

好緊張

派2 皮幾野出黎， 起碼贏廿個啦
當回扣俾馬會

中

我派貝沙灣

Metoo

mac 係邊個

賓周

中長井

我都派2020 年MacBook propro

Ccccccc

畫

大雄

Agger 派俾班職乞托咩
又唔撚抽埋我

哈巴狗入啦屌

中SANA(波大) 留馬會AC

會唔會就咁推爆一個po

波琴又fake

你贏鬥一番先啦

會

中mono 留tg

奧撚堡入未牙

playhard 中 留tg

依個真

Leeds贏盤派big mac

ok，和解了

大雄巴抽中我 頭10抽1派海之戀

Leeds 贏盤派2

壽司？

多謝巴

leeds快手入2粒

花之戀都要

屌你老母主場都唔識入波

最快留馬會ac 個10個每人派100

波琴輸波冇角影衰哂德乙

意甲角未派？

我要 sor

全黑生日快樂
大個仔 咪咁黑

海之戀收番埋

海之戀壽司？

花之戀？

支持捐錢 但捐比612前諗真D
成個基金收埋咁多錢 批錢比人咁撚難 又唔主動聯絡義士幫手

1/20機會

我呢寶蛇

屌

真 never 612 again

奧撚堡入波我派帽

Leeds炸左？

哈德

22

唔撚洗討論了

Thx bb

30624700 我馬會戶口 立即派我！

好耐了

我就生日 有無人派我

閪琴刷角

西維 第一粒下一隊入球仲唔派錢

26814257

星火

playhard 中macbook
留屋企地址領獎

O撚堡12m!!!!!!

英冠大啦 屌你老母

嘉文四世0-1

奧倫堡個劇本會唔會老套左d

點解山神唔派？？？

777777
-3

岩岩入左5 萬， 希望幫到你

屌你老母玩到海之戀，派iphone抽中我嘅派貝沙灣一層

又叫弓土

你邊位

agree

哈狗屌你老母 主場都唔識入波

哈德 周三 絕殺俾多粒我喇

姐係唔抽？

中我呀要

抽味等左好耐

星期三x leeds 想4

大雄 真係派少少開心下好過
一係捐俾星火

中獎者21:30前tg我
我直接入錢比你，買咩自己決定
不過買iphone/mac最好po番
我想睇人請叫雞

Missed 但汁到

真.. 先入粒再被秒速追和
最後12m絕殺 我太婆都識買

俾個落台階人啦

屌另一場 非波琴

西維爾仲追唔追角 好12.5b

奧倫堡GOAL !!!

下場

Respect

邊個

咪撚洗版啦仆街

cdtom skip啦屌

聽都未撚聽過

未見過 gel

聽都未撚聽過好波

嘜誰

周三果場趕唔趕到9點前派無錢買野

same ask
見都未見過
一話派錢成班乞兒

閪琴7連角

邊個黎

感謝各位手足
下次再派

大雄的分身

邊撚個呀未見過

唔好

痴撚線 乜水呀 on9

仆街cd rom、。。。

未撚見過

有

不過條友我真係未見過

邊位呀

西琴刷未-.-

cd rom 重抽啦

我連抽既機會都無

支持重抽

老老實實 真係未見過

認真 派個見過既都好 呢到邊個見過佢！

西維又黎12角完

var啦都唔知乜水黎

-3c

佢群入面人黎 你派長 我就信

乜事 見都未見過

奧斯納布克

cd rom真心建議重抽..

差leeds 想派
叫得最落力我派

真 真係見都未撚見過

奧撚堡絕殺都冇人叫

輸到仆直 快比水

西維半7頂住

88888

-2

Cd room

真心未見過 你直接派長井 風巴算啦

Ok

講

有包生仔既水？

捐錢laaaa

認真我覺得應該比sana

cd rom cls 未過過

每人派500咪仲正

屌爭少少

下次派自己友叫佢多d 上連登講野先啦

咪

拖肥收皮？

西維12.5大

長井唔使派啦

派未牙你

8c

-2

英冠2.5b 波台手足贏大錢

真 又1001 又屌波。。。

完全未見過呢個user😂

條撚樣都冇幫屌都派 食屎啦 大雄

乜撚野sum啊

算啦
唔通係小號又要話你知咩

舒服晒成班都中唔到

小弟生日求水起機

辛苦哂

咁多波賭鬼有人賭俄超咩

講真 捐好過

你咁能有公就咪撚同我d乞衣搶啦

真 派你喇 條友三唔識七入黎呃iphone

哈馬比半大
小注半膽30

叫人幫屌 幫屌足果班人影都冇

依個真 佢屌得咁落力

呢到真係好On9 成日派派派 討論波定派錢？

真。。。

要左9角小。。。 震緊。。。

sick yeah

-4

9點全力買我

Jump

屌 周三

Leeds賠率企到咁硬代表乜

飛燕2-0

支持大雄決定不分化

寶蛇咁燥底

下...唔派我講唔通真係

走囉-.-

仆街 我上個post 屌到手機無電 抽中個cd rom

哈馬比打哥登堡得1.6倍個莊家中左風？

波台以後幫屌波
最低都要出部ihpone

你地要派既 派比星火好過派比賭仔輸返比馬會啦屌

愛記請收皮，唔會再信你

支持我老死supreme

抽俾個cdrom

唔記得開個acct 入黎屌下波先

好失策呀

btw iphone 同mac 好似係分開派wo? 抽mac book 未

jump
明明頭20留左言

不嬲職乞po嚟

派個尿袋比你ok?

錫周三派得切先買到9點

派又屌唔派又屌
我個grp屌我係波po派
唔自私派啊

99999c

-1

又話幫屌派 但條友冇出現都抽
佢群入面人黎

呢到冇人賭波的

派都屌人 你都撚屌就抵屌啦 獲獲出事後 假尻

我 去緊黃埔幫拖

真 是但派500 都開心la

算啦屌 應該一開波預左有機會中 整定個小號係頭20lm

達斯泰特 ng 100%

雞棚就係咁易搭

舒服

咁都抽中cd rom

橙。。。

抽到個唔識又jer
直接捐la

我半5全6

應該自己黎 大家又比人撚狗

列斯聯

其實明亮係呢度邊個

你係咁撚好彩抽得中既洗鬼要人派咩
係馬會都贏到番黎啦on99

個條友邊個黎

抽唔中佢地就屌架啦

我咁能落力 派100比我都好

其實中獎嘅係hkjc

南特好似好刷得

岩呀
快d 叫各位入你個tg gp 啦
下次派君臨天下單位

易到

其實抽中嗰個係我
多謝大家
我係大雄嘅小號

屌你老母個cd room收到上黎講野
我想抽叫雞多d

條友tg左大雄巴未

追post好累

公道講句 條友獎都唔領 重抽喇下話？

最緊要c服

比D尊嚴啦手足....

你過去屌埋優越啦

錫周三 cashed

屌你老母 列斯聯

自己私下再禁多幾次咪得，你想中邊個都得啦

M巴 上！！！！

達斯反cup味

我老4

以後咪撚派錢多過 1k
分化波台

你洗左碗啦？

達斯-1

佢叫人係度出抽獎post
又話出就派
我出完佢冇上過水
7月既事

半場先啦 似撚狗

我都咁諗 我就唔信 次次派親幾千都係中CDROM

佢第一次影飛派$2000 中果個人由頭到尾無出現過

我地有份幫手屌波
佢地屌乜春

抽中個個都唔出聲

你啱

是日笑話 烈斯聯

買咩?

列斯贏盤10抽1 100

呢條飛有錢收我派100比波po手足食餐好

對

哈馬比

ME

定11:00果場

我撐你呀
當時我都喺度

抽中左個個唔上黎講野？

支持

gun

抽番自己 仲有咩好討論 屌番波算

留到言既咩個出水group?

係，其實好易中

山神個有場新聞＿

屌我等抽叫雞

m

知咩事啦 又中cdrom又唔設重抽

ching 心水清，進擊的大雄都冇人記得
次次上黎9 唔搭8 叫人入佢tg gp 話派

唉，次次都咁
派都屌

Lm 支持 我食餐大喜屋就夠

賭波不派錢 賭來幹你麼

拉素半大

屌返波la各位

洗左la，做乜

咪就係

德乙仲假撚過南美波 狗也不賭

下次唔好派佢地 派我

花式撚狗

自己抽中自己

cd rom 黎 重抽

派幾百仲開心

你改做有份留就派 冇人屌
100都夠 你敢唔敢

買左海牙盤

覆左你味
我想抽叫雞

條友唔領獎 重抽

sorry
已經抽左
抽唔中你真係唔好意思

英冠肯入波未

派其他人無所謂 問題係派比cdrom

我支持你 唔好抽他們了 抽我吧

班職乞係咁
唔中會屌 下次內定派我冇事

十抽一幫mama洗碗 快

閪維爾12.5s已針

開個acc 上黎講兩句得獎感受扮下野都要掛

黃金聖衣內定大

m巴買咩?

想叫雞

屌你老母叫撚完未 愛記波都未開

9點有冇半大包生仔既水

我唔信抽中成皮嘢會唔上黎gel兩句囉

次次一話抽就暴動咁，d cdrom出晒黎留言

我 但吊埋

d人派完唔係自己就屌架啦
係到派真係on99
派完咪又係比番狗會
贏左捐出去做益事好過

意15.5s 唔派？

有無巴打抽俾我交卡數

愛記

用返上面29位巴打 抽5個派500好過la

13不嬲都係咁

m 巴買咩

M巴喺邊

哈馬比半大
唔中問我攞番

-1c

20位

哈馬比 單

班士都贏唔到

波琴仲係3c

列c買親都閪既

咩大先

好似愛好D

中左 留馬會ac

即場史帕爾第一球@3.00 超重注

呢場輸抽1幫你口爆

中獎者出黎講2句ok? 最多唔屌你

好似又有d道理

走數la，唔好益佢地
佢地至在叫下，好似佢地買波咁

其實假派洗咩咁認真
左手比右手

同路

波台防暴係邊

中！

要屈妓角大啦

波琴比多粒啦

列斯聯贏盤 10抽1 幫口爆

Gun

。